如果侵侵連任唔到 畀china joe上咗台 我哋係咪就玩撚完？

如題
有冇熟悉世界政事嘅巴絲出嚟講解下

玩完的機會比較高
但唔等於 特朗普上台就一定唔會出事

美國民意調查顯示有60幾％嘅人唔喜歡中國，任何人做總統都好難去取悅中國，而且在小布殊年代已經想對付中國，後來殺出個拉登先至要聯同中國反恐，而家嘅美國全球部處除左中國已經冇對手，唔搵個敵人出黎玩下，唔通裁軍咩？做低中國之後俄羅斯、伊朗同北韓都心寒啦，而且呢幾個國家都冇喺全球散播意識形態，真係諗唔到唔移動中國嘅理由。